其實依家港共政府同奶共派無法無天唔跟法律亂黎，係咪香港人無辦法制衡佢地?

再配合埋班奶共傳媒，五毛吹奏送中，抹黑泛民阻送中通過，根本無得玩。

仲有班焦土派呢?

你都心知2047結局會係點

唔講佢地啦，佢地係乜野角色心照啦。

希望唔好蝗化得咁快

讀多啲書 做到青出於藍勝於藍
由根本上改變社會

好似大陸d蝗咁?

首席法官由正義偉大既黨委任 你話呢

港共奶共班人根本唔會理香港人同香港法律，一味奶共。

推

其實係

所以要行動

9成9香港人嘅情況係 俾你上到位你都會奶

之後加份建制

你都on9
比你harvard oxbridge first hon
總有條小學雞雜總做你老闆
點改變呀

好多人仍然唔明係個制度呀。

入得奶共派梗係弱智啦

無計，正義嘅壹傳媒又中意僞造訪問

你都on9
想當年都有文化大革命
成效如何

文化大革命，成效好大， 孕育現今支蝗新人類。

係無得玩
連垃圾會都唔夠人多人，仲有咩玩